298不死神牛 集氣區

熊市，不了

我信, 我死淨十萬股298

牛軍會戰勝歸來

打撚死你

Kill牙

加注

好多錢牙